我要香港人權與民主法案大遊行

香港人權與民主法案要排期下星期上參議院，香港人一定要表態支持法案要通過啊！

加上依家政府開始搞堵路民意，又搞圍城唔攻打擊我軍士氣，暫時三罷又可能會減少了動力。 一定要大大力將話題帶返去國際線

我要香港人權與民主法案大遊行
我要香港人權與民主法案大遊行
我要香港人權與民主法案大遊行

習曱甴

幫手推，推到搞手出來

我P牌推唔到，又出唔到新PO，跪求大家幫幫手，今個週末唔可以休息，今個週末一定要有香港民主法案遊行，